20191123

本討論區服務目前出現不穩定情況，經檢測後確認原因為某伺服器出現故障，並與網絡攻擊無關。

我們現正與有關方面作出跟進，盡快令服務回復正常；另外，目前「評分功能」正在維護中，用戶可能會暫時無法正常評分，同時評分界面可能會有異常顯示的情況。

我們在此為閣下帶來的不便之處深感抱歉。

推